有圖」武漢正式成為中國condom,生人勿近

一出來可能會亂棍打死 好似撲殺瘋狗症咁

戴口罩點食煙

影完張相後。。。。。。

呢啲咪光速割席

口罩是素材